[戰爭民族] Messi 識左新朋友

都好耐了
成日J佢地